唉屌，忍唔住補倉滙豐

現價補，打和就走

青姐話會落到33

用賓周接刀？

明知未跌完點解唔入put?

青姐，你都信

太心急 等緊個位數入市

用西接飛刀

個勢好似仲有得跌。，

仲買cls

Yes

勇武

點解唔買第2隻有前景少少嘅 ? 其實都一樣係溝, 不過係溝你個倉

黎緊大反彈好走啦
5號仔唔好strong hold

打和就走笑死

止啦屌 仲入垃圾股

佢會彈一彈 俾你有d希望一兩個星期 跟住跌落30蚊地獄

我就長渣既 睇下邊個笑到最後

到打和你就想再升GA LA

60蚊會唔會太大諗頭

其實咁樣唔係叫溝貨
因為個大勢都唔係升
咁樣極其量叫搏一搏

57就走

開始有少少後悔47溝左

LON: HSBA現在 460.9
4.609 gbp to hkd 45.68

本多終勝

溝多2, 3倍咪和

啫係會跌到十幾
要跌到佢流淚先諗住入

依家補會越踩越深架 睇路

樓主暈左?

多謝大戶血肉長城

樓主人呢

樓主堅強啲，唔好灰心，等40再溝

樓主今日又忍唔住要補倉喇

RAP

Rip

補到幾時會打和

樓主補倉未

仲想跌幾多

50.65入咗

rip

每日補倉

40蚊再溝

已經留定啲錢供股

希望唔洗行到呢一步

樓主

星期五 不了

應該會見33

睇住自己輸錢，唔甘心
買左咁耐

42既都撈哂了

樓主加油，等穿$40再補

我都係 一手考眼光

買股票最忌唔甘心, 感情用事

每跌1蚊溝1柱，起碼仲有10注可以再溝

短期難升返

美國十幾號有次大減息
到時跌多10$都似

劍指30

等緊供股價28蚊

買前先做功課，德銀好大機會出事

不能對個市有情

仆哂街
7字頭入
等睇十年後先拎得番...
諗緊入唔入啲溝下貨等自己個心好過啲

邊隻有前景？

54入左
要跳樓了

45

唉屌，我唔溝喇
屌佢老尾
五六個賺都唔夠呢隻輸

低調低調

仆佢個街